而家啲阿伯真係

年中遇唔小 一係就中午係茶餐廳飲啤酒個口狂漏噴到成地都係 一係就打開大脾坐成個人打斜 頂住條走廊 再唔係就係七仔食煙仲可以兇返你 :0(

呢個到底係咩企法

好討厭